# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-28 23:47+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"

#: order/models.py:34
msgid "Waiting for Payment"
msgstr "待付款"

#: order/models.py:34 order/models.py:234 product_order/models.py:94
msgid "Finished Payment"
msgstr "已付款"

#: order/models.py:34
msgid "Finished Shipping"
msgstr "已发货"

#: order/models.py:34
msgid "Hold Shipping"
msgstr "暂停发货"

#: order/models.py:35 order/models.py:232
msgid "Successful Transatcion"
msgstr "交易成功"

#: order/models.py:35
msgid "Closed Transatcion"
msgstr "交易关闭"

#: order/models.py:36
msgid "Waiting for Accounting"
msgstr "待清算"

#: order/models.py:36
msgid "Finished Accounting"
msgstr "已清算"

#: order/models.py:51
msgid "Waiting For Seller Response"
msgstr "待商户处理"

#: order/models.py:51
msgid "Waiting For Seller Response After Return"
msgstr "退货后待商户处理"

#: order/models.py:51
msgid "Platform Processing Refund"
msgstr "退款处理中"

#: order/models.py:51
msgid "Seller Rejected Refund"
msgstr "商家拒绝退款"

#: order/models.py:52
msgid "Customer Service Involved"
msgstr "客服介入"

#: order/models.py:52
msgid "Waiting For Buyer Shipping Back"
msgstr "待买家退货"

#: order/models.py:53
msgid "Customer Service Involved After Return"
msgstr "退货后客服介入"

#: order/models.py:54
msgid "Platform Finished Refund"
msgstr "平台完成退款"

#: order/models.py:54
msgid "Clustomer Closed Refund"
msgstr "退款关闭(手动取消/超时系统自动取消)"

#: order/models.py:54
msgid "Platform Closed Refund"
msgstr "退款关闭(客服介入拒绝退款)"

#: order/models.py:314
msgid "refund pictures"
msgstr "退款图片"

#: product_order/models.py:94
msgid "Waiting for Refund"
msgstr "待退款"

#: product_order/models.py:94
msgid "Finished Refund"
msgstr "已退款"

#: product_order/models.py:94
msgid "Closed Refund"
msgstr "退款关闭"

#: product_order/models.py:706
msgid "Refund Only"
msgstr "仅退款"

#: product_order/models.py:706
msgid "Refund and Return"
msgstr "退款退货"

#: product_order/models.py:727
msgid "express tracking number for tracking the shipping"
msgstr "查询快递包裹的快递单号"

#: service_order/models.py:448
msgid "Unused"
msgstr "未使用"

#: service_order/models.py:448
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: service_order/models.py:448
msgid "Refunded"
msgstr "退款完成"

#: service_order/models.py:448
msgid "Expired"
msgstr "过期了"

#: service_order/models.py:469
msgid "Anytime Refund"
msgstr "随时退款"

#: service_order/models.py:469
msgid "Expiration Refund"
msgstr "过期退款"

#: templates/product_order/create_order.html:16
#: templates/service_order/create_order.html:17
msgid "create order"
msgstr "下单"

#: templates/product_order/make_order2.html:12
#: templates/product_order/make_order3.html:13
#: templates/service_order/make_order3.html:37
msgid "roles"
msgstr "发起者"

#: templates/product_order/make_order2.html:13
#: templates/product_order/make_order3.html:14
#: templates/service_order/make_order3.html:38
msgid "order states"
msgstr "订单状态"

#: templates/product_order/make_order2.html:14
#: templates/product_order/make_order3.html:15
msgid ""
"The state HS will not be displayed at the ecommerce site. It is only to be "
"viewed by backend tech people."
msgstr "HS状态在实际电商平台中不会显示出来，只供后台技术人员查看"

#: templates/product_order/make_order2.html:15
#: templates/product_order/make_order3.html:16
msgid "order items states"
msgstr "订单中商品状态:"

#: templates/product_order/make_order2.html:18
#: templates/product_order/make_order2.html:138
#: templates/product_order/make_order3.html:22
#: templates/product_order/make_order3.html:171
#: templates/service_order/make_order3.html:44
#: templates/service_order/make_order3.html:210
msgid "Notice"
msgstr "注意"

#: templates/product_order/make_order2.html:18
#: templates/product_order/make_order3.html:22
#: templates/service_order/make_order3.html:44
msgid ""
"There is no display of refund sheet states. But actions made have taken into "
"account the states of refund sheet. If necessary, refund sheet states can be "
"displayed here as well."
msgstr ""
"本页面退款单的状态没有显示。但可以进行的操作考虑了退款单的状态。如有需要，可"
"以考虑在本页同时显示退款单状态。"

#: templates/product_order/make_order2.html:23
#: templates/product_order/make_order3.html:27
#: templates/service_order/make_order3.html:49
msgid "About this demo"
msgstr "关于本demo说明 "

#: templates/product_order/make_order2.html:28
#: templates/product_order/make_order3.html:32
#: templates/service_order/make_order3.html:54
msgid "order"
msgstr "订单"

#: templates/product_order/make_order2.html:28
#: templates/product_order/make_order3.html:32
#: templates/service_order/make_order3.html:54
msgid "current state"
msgstr "当前状态"

#: templates/product_order/make_order2.html:28
#: templates/product_order/make_order3.html:32
#: templates/service_order/make_order3.html:54
msgid "refresh"
msgstr "刷新 "

#: templates/product_order/make_order2.html:36
#: templates/product_order/make_order2.html:68
#: templates/product_order/make_order2.html:101
#: templates/product_order/make_order3.html:42
#: templates/product_order/make_order3.html:91
#: templates/product_order/make_order3.html:124
#: templates/service_order/make_order3.html:64
#: templates/service_order/make_order3.html:120
#: templates/service_order/make_order3.html:163
msgid "Actions currently available  on the order"
msgstr "当前可以对订单进行的操作"

#: templates/product_order/make_order2.html:45
#: templates/product_order/make_order2.html:77
#: templates/product_order/make_order2.html:110
#: templates/product_order/make_order3.html:57
#: templates/product_order/make_order3.html:100
#: templates/product_order/make_order3.html:138
#: templates/service_order/make_order3.html:79
#: templates/service_order/make_order3.html:129
#: templates/service_order/make_order3.html:177
msgid "Items in the order"
msgstr "该订单中的商品项"

#: templates/product_order/make_order2.html:45
#: templates/product_order/make_order2.html:77
#: templates/product_order/make_order2.html:110
#: templates/product_order/make_order3.html:57
#: templates/product_order/make_order3.html:100
#: templates/product_order/make_order3.html:138
#: templates/service_order/make_order3.html:79
#: templates/service_order/make_order3.html:129
#: templates/service_order/make_order3.html:177
msgid ""
"item id, item name, item state, actions currently available  on the item"
msgstr "商品号，商品名称，状态，可以进行的操作"

#: templates/product_order/make_order2.html:127
#: templates/product_order/make_order2.html:156
#: templates/product_order/make_order3.html:160
#: templates/product_order/make_order3.html:189
#: templates/service_order/make_order3.html:199
#: templates/service_order/make_order3.html:228
msgid ""
"Please be aware that the timed tasks can be viewed by the monitoring web "
"console, "
msgstr "注意后台的定时任务可以通过监控平台查看，比如demo站点的"

#: templates/product_order/make_order2.html:127
#: templates/product_order/make_order2.html:156
#: templates/product_order/make_order3.html:160
#: templates/product_order/make_order3.html:189
#: templates/service_order/make_order3.html:199
#: templates/service_order/make_order3.html:228
msgid "timed tasks monitoring"
msgstr "定时任务监控"

#: templates/product_order/make_order2.html:132
#: templates/product_order/make_order3.html:165
#: templates/service_order/make_order3.html:204
msgid "Back to the start"
msgstr "回到起始状态"

#: templates/product_order/make_order2.html:138
#: templates/product_order/make_order3.html:171
#: templates/service_order/make_order3.html:210
msgid ""
"This demo is a demo for the ordering system, which can be used as middleware "
"for various ordering centers in the ecommerce platform. It demonstrates the "
"states that the order needs to go through, and the actions from each role "
"(buyer, seller, platform) that can be applied to the order when in a certain "
"state, the states of the order and its items after the action, and actions "
"available next. This demo put these roles and actions on the same page "
"demonstrate the workflow of order system. This demo is for product order. In "
"addition, we also have"
msgstr ""
"本demo是对订单系统（核心系统）的演示。通过展示在订单下单后其经过的各种状态，"
"在每个状态时，几个角色或者说发起者（买家，商家，和平台）可以进行的操作，并显"
"示操作后订单及其商品项的状态，以及下一步的可以进行的状态。本demo通过整合这些"
"角色关于订单的操作在同一个页面来展示订单系统的流程和逻辑。实际电商平台的几个"
"订单中心将在此订单系统（核心系统）的基础上去实现。此演示为商品订单。另有"

#: templates/product_order/make_order2.html:138
#: templates/product_order/make_order3.html:171
#: templates/service_order/make_order3.html:210
msgid "service order demo"
msgstr "服务订单演示"

#: templates/product_order/make_order2.html:141
#: templates/product_order/make_order3.html:174
#: templates/service_order/make_order3.html:213
msgid "The types of actions of the platform"
msgstr "平台行为有几种"

#: templates/product_order/make_order2.html:143
#: templates/product_order/make_order3.html:176
#: templates/service_order/make_order3.html:215
msgid ""
"The action triggered by the state change. These actions are written in the "
"database table of the state machines. These actions are executed immediately"
msgstr ""
"对象状态改变后，触发的平台行为，一般都会写在数据库的状态机表里。这种行为可以"
"是立即执行的"

#: templates/product_order/make_order2.html:146
#: templates/product_order/make_order3.html:179
#: templates/service_order/make_order3.html:218
msgid ""
"Timed tasks, such as whether there is payment within 24 hours, whether "
"seller has responded to the refund request within 72 hours"
msgstr ""
"也可以是定时延期执行的，比如24小时内有无付款的判断和相应操作，72小时内卖家对"
"退款请求没有响应的判断和请求"

#: templates/product_order/make_order2.html:149
#: templates/product_order/make_order3.html:182
#: templates/service_order/make_order3.html:221
msgid ""
"Inputs from other systems, such as from payment system notifying payment is "
"successfully finished"
msgstr "来自其他系统的输入，比如支付系统完成支付"

#: templates/product_order/make_order2.html:152
#: templates/product_order/make_order3.html:185
#: templates/service_order/make_order3.html:224
msgid ""
"Manually triggered action by admins. For example, customer representatives "
"can force a refund. For now, we treat this type of action as a platform "
"action as well."
msgstr ""
"后台管理人员管理订单时，手动触发的行为，比如客服人员介入时强迫退款。这个目前"
"也暂定为系统的角色。"

#: templates/product_order/make_order3.html:79
#: templates/service_order/make_order3.html:101
msgid "refund sheet id"
msgstr "退款单号"

#: templates/product_order/make_order3.html:123
#: templates/service_order/make_order3.html:162
msgid ""
"Notice: green actions means action inputs from other systems (since it is "
"not plugged into other systems yet, you can click to trigger them), brown "
"actions means timed tasks triggered by the platform(these are executed by "
"the platform automatically and thus cannot be clicked manually. However you "
"can view them through the monitoring web console. Normally the waiting time "
"is set to 120 seconds for the demo), other actions are actions for the "
"admins."
msgstr ""
"注: 绿色的动作表示来自其他系统的输入（因为还没有接入其他系统，所以可以人为点"
"击来代为触发），褐色的动作表示系统触发的定时任务（由后台自动执行，不能手动触"
"发，但可以通过监控平台查看. 等待时间暂时统一设为120秒），其他为后台管理员可以"
"执行的动作."

#: templates/service_order/make_order3.html:105
#: templates/service_order/make_order3.html:145
msgid "Attendance code"
msgstr "消费码"

#: templates/service_order/make_order3.html:147
msgid "validate"
msgstr "验证"

#~ msgid "demo"
#~ msgstr "演示"

#~ msgid "Seller Agreed Refund"
#~ msgstr "商家同意退款"

#~ msgid "all items refunded"
#~ msgstr "所有商品项已退款"

#~ msgid "cancel order"
#~ msgstr "取消订单"

#~ msgid "make payment"
#~ msgstr "付款"

#~ msgid "no payment"
#~ msgstr "24小时内没有付款"

#~ msgid "payment successful"
#~ msgstr "成功付款"

#~ msgid "confirm reception of commodity"
#~ msgstr "确认收货"

#~ msgid "auto ack reception of order"
#~ msgstr "15天自动确认收货"

#~ msgid "finished accounting"
#~ msgstr "已清算"

#~ msgid "cancel refund request"
#~ msgstr "取消退款请求"

#~ msgid "request refund"
#~ msgstr "请求退款"

#~ msgid "reject refund"
#~ msgstr "拒绝退款"

#~ msgid "request customer service involvement"
#~ msgstr "请求客服介入"

#~ msgid "change refund request"
#~ msgstr "修改退款请求"

#~ msgid "buyer no response"
#~ msgstr "买家72小时内无响应"

#~ msgid "agree refund"
#~ msgstr "同意退款"

#~ msgid "seller no response"
#~ msgstr "卖家72小时内无响应"

#~ msgid "extend auto acking reception of order"
#~ msgstr "延长3天收货"

#~ msgid "change shipping fee"
#~ msgstr "修改运费"

#~ msgid "finished refund"
#~ msgstr "已退款"

#~ msgid "confirm reception of order"
#~ msgstr "确认收货"

#~ msgid "request refund with return"
#~ msgstr "退款退货"

#~ msgid "ship back"
#~ msgstr "完成退货"

#~ msgid "change shipping addr"
#~ msgstr "修改收货地址"

#~ msgid "force refund"
#~ msgstr "强制退款"

#~ msgid "all used"
#~ msgstr "已全部使用"
